覺唔覺d人結婚去酒樓擺酒好撚cheap

去酒樓擺酒 基本上同同人講自己係死窮西無分別
正常黎計一生人得一既野
連幾皮野都慳
就可以知一個人成功極有限
去酒店擺酒其實真係好基本
多數去酒樓多d都係公屋窮撚黎
之前有人派貼，寫住乜乜酒樓
我已經忍唔住當面笑左
我諗條女d姊妹背後都會暗地講佢壞話話乜佢老公窮撚黎
講真 走酒樓搞，不如去m記算啦

咁你呢

女你都無啊

笑撚左~